瑞典環保撚Greta Thunberg爆出造假醜聞

瑞典環保撚Greta Thunberg爆出造假醜聞。

事源前幾天Facebook更新出現漏洞，讓人能夠查看在專頁後面實際寫貼文的人是誰。

結果原本以宣稱自己寫文章作賣點的環保少女，被發現在背後的寫貼文的都是她父親，以及一名在聯合國工作的印度環保撚。

認真
呢條友真係影衰哂累哂其他真係出心出力搞環境保護的人

呢啲真係人血饅頭
賣慘，人地救火救到犧牲屌鳩人地救火不力

根本佢就係戲子

唔係環保西咩

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

How dare you?

Say hi to Time

朱西伯格放暗箭

環保撚通常低智

出左位俾人推出黎做代言人啫⋯⋯
成日有
最緊要有人信

我反而覺得真正仆街係個d神化佢既西媒
佢本人只不過係個有亞氏保加症既細路女
係身邊所有人都不斷讚佢話佢聽咁樣係岩既

大義滅親

佢老豆幫佢出post 都仲叫勉強兜倒吓
但被人track到有個UN staff代post 真係好肉酸
仲要成日大大聲聲講話佢所有文字同發言稿都係佢自己寫 無人幫
仲要時不時就挑機話人歧視佢細個 bully佢

其實每個幼童 小朋友 青少年－ 無論有病定無病 都需要被鼓勵向善
但同樣地 當做錯咗事時 佢哋亦要學習承擔責任 道歉認錯
唔可以道德光環就攞到盡 但真實嘅品格言行就唔一致

D環團同媒體將佢造星係你情我願 greta亦十分享受被聆聽 被重視 被愛戴
最根本嘅問題係 好多人將個女仔神化 完全唔批判佢任何行為
當明顯有錯 甚至被發現造假時 就走出嚟維護佢幫佢開脫

後面個段
睇完又諗起黑警

Facebook更新出現漏洞 are you sure